# Frases do dia

esse projeto tem uma lista simples de frases a escolha de cada frase e via Randon para gerar uma frase aleatoória exercicio simples porem muito bom para entendimento de layout lembrando que as propriedade de varios widgets estao comentados caso o aluno queira usar em futuros projetos
# Exemplo do app
# ---------

![frases_](/uploads/7cf4d53b1ed9d3d616139533bbe59d81/frases_.gif)


